一人幾句 諗起ex就會諗起或者想送比佢既歌詞

我先
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見
我知你有上連登 如果你見到我呢個post 希望你會過得比之前好 搵個好男仔

對唔住我忍唔住流左兩滴長尿

無需有萬次只需一次愛，未懼流眼淚
每次聽都會諗起佢

恨不得當初

來年陪着子女學行 記念當初我們的愛情

奇怪卻是 每戀一次 震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

你過得好嗎

唔係ex不過係以前鍾意過嘅人

never mind I'll find someone like you
I wish nothing but the best for you too

仲有一句
縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

為未來改正我習慣 忙下去 捱下去
但一不小心 總記起你

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

有你ge日子，好開心
希望你過得好

如若我寬厚些便把冷戰避免
無奈已走 再見都徒然 強硬到分離先改變

想知道你真的過得好嗎
没有我也許是種解脫

雞全部都係雞

若有天跟你再度走近 如同陌生也不驚震

當初識既時候最鐘意既歌

落力為你好 得不到分數

是你已為我 竹弓

重新學過 可會白頭

丫 我少理呀爸正仆街

愛 還為你保留了位置

你千萬不要在我婚禮的現場
我聽完你愛的歌 就上了車

明明同現任仲算好地地
尋晚訓覺發夢見到佢 竟然仲係毫不猶豫咁拖起佢
我係咪以後都要活係佢陰影之下
我幾時先可以完全放低佢
雖然好憎佢咁無情咁放棄我
但我仲係好希望佢開心幸福 如果我唔岩佢 都想佢搵到個錫佢既人 我真係好賤

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

原來有咁多同路人

已分手五個月

叫我怎假設從來沒有
你這對象 即使可當你是朋友

喉嚨很乾

可惜不是你 陪我到最後

有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼 說帶我流浪
我還是未猶豫 就隨你去天堂

我懷念的

傳說中 痴心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

寒冰掌，又推甩兩件

你太知道 害一個人怎樣害一生
你在他乾淨無菌主題樂園 加進了壞人

成首天真有邪聽親都諗起佢

你的城市沒有一扇門為我打開啊 我終究還要回到路上

請你一定要比我幸福 才值得我對自己殘酷

都唔知算唔算ex
3年了

I know that feel
加油啊巴打

老實講我做唔到咁偉大
但如果揀得呢個歌手我諗我會揀心有獨鐘

柏乳首別來無恙真係好屈

如果你係我ex就好.. 好想佢返黎
我地分開咗5個月 好快就半年啦..
日日都見面 我根本放唔低你..

我們在寂寞中靠近 擁抱中痊癒
卻不敢輕易說愛情
有些人愛著愛著就變了
而誓言愛著愛著會忘記

薔薇將秋色 無私的給了多壯闊的地 然而想不起剩下甚麼給你

我同你應該都係被人飛 所以先放唔低人

時常想起過去的溫存
它讓我在夜裡不會冷

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

相愛到不愛 心淡到心開 導致了傷害

睇住佢日日開開心心 真係屌出聲

我倆已經 是分開不用再更正
還是有一個她 你真心喜愛到感性
能遇上多麼好 我不敢憎你 愛沒有保證
你快樂找你快樂 全部是已經

你叫我怎麼辦 忘記你太艱難
寧願將眼淚化做每滴血 使你回望一眼
你叫我怎麼辦 情緒因你急轉彎
最怕我不再愛別人 已習慣

你揀既 始終都係你現任 你同佢旅行都去完啦 都重唔肯分手

每次殺不死你 殺不死你

你不知道我為什麼狠下心
盤旋在你看不見的高空裡
多的是 你不知道的事

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

今天起各有逸後
曾相擁 曾牽手 無需要 定擁有
願我所愛以後帶著笑口
別回首
復原後不要再度跟你做朋友
我怕我 念舊

日後 盡量別教今天的淚白流
留低擊傷你的石頭 從錯誤裏吸收

唔係特別鍾意單春，但係每次覺得灰心難過嘅時候，就會諗起個時佢喺我隔離唱呢一句

曾掛念某刻跟你邂逅
緣分尚未夠 甜夢似虛構
也只怪當天 我怎麼參不透

當 這地球沒有花

見到呢句即刻喊左😭

You`re always everything to me
看盡人來又去 我的心能屬意誰
伴你牽手我叫伴侶 換了雙手我卻是誰
照樣柔情蜜意 不是你 心虛到 未能面對
如從來沒你 找不到對比
期望你也知誰還愛你 大概手都分夠了才再一起

如何回到當時

你還是要幸福 你千萬不要再招惹別人哭
所有錯誤從我這裏落幕 別跟著我 銘心刻骨

願我所愛以後帶著笑口

對你說一句 只是說一句 好久不見

親切眼光使我暖和倦 無條件分擔各種辛酸
從前沒講今次要說多謝你
有你我方找到生存來源

陪你走的路你不能忘
因為那是我 最快樂的時光

為何你還來 撥動我心跳

為何你會前來道別

我的雙眼裡，尋找到美麗之最。

已經冇乜嘢好講，請好好生活。

謝謝你當天牽我手 感激你欣賞我就夠

你說我根本沒有 因為愛你而改變
我始終聽不進你的勸

多少明白心被掏空的感覺⋯

但願一天仍然記得我

良心有愧 原來隨便錯手
可毀了人一世

拉扯著那根線 若切不斷 才好好發展

其實你還記得嗎

我請你唔好再 五十歲係處扮可愛

但故事的最後你還是說了88888888888888

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

我只能永遠讀著對白 讀著我給你的傷害
我原諒不了我 就請你當作我已不在

如果，可以把秒針轉往後退
那段，快樂時光可以重聚

次就算在這刻很孤單
往日那些的燦爛
有天轉身從頭盛放或會可以

唔屌到你 以為自己好撚型 屌那星!

沒有後來 我們才學會愛
但現在 說來感慨 不是那個未來

有一個人曾讓我知道
寄生於世上原是那麼好

沒有心 別再拖 好心一早放開我

I couldn't live without you
Goodbye my lover

但一不小心 總記起你

不管能怎樣 我能陪你到天亮

曾撞板 先知我因爲愛 曾經多失控

旁人從不贊同 連情理也不容

分左手差唔多三年
仲係好掛住佢

If time is all I have
I'll waste it all on you

We don't talk anymore, we don't love anymore like we used to do

你一句簡單的問好 我掀起反覆的煩惱

你可以為我們的散 不用承擔
是我投入到一半有點不半

全是我的錯 現在認錯有沒有用
你說你已經不再愛我
我帶你回憶曾經快樂的時空
你只是勸我別再執著

我不要你怎樣 沒怎樣
我陪你走的路你不能忘
因為那是我 最快樂的時光

我們的愛情到這剛剛好

再不爭也不吵 不必再煎熬
你可以不用記得我的好

I pray your birthday comes and nobody calls

I pray you're flyin' high when your engine stops

I pray all your dreams never come true

曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊

曾如何情重 曾是真摯與自信
卻叫我掉進 這半空中

誰還記得是誰先説 永遠的愛我

我想祝福她 永遠都吸引 然後聽不到你傳聞

浮華千萬相 相愛或創傷

記得你最愛冬天
他都愛上吧
與他過最暖的寒假
熱戀的你們
幸福得太像童話

執房既時候 睇返你寫比我既卡
令我諗返起我同你之間既回憶
我諗 我依一世 都唔會再遇到
對我咁好既另一半
當年我唔識珍惜你 亦比唔到 你應該擁有既野
但 你現任比到你
雖然我依家有能力比到你 但已經太遲
唔敢再打擾你 無面目再同你有聯繫
唯有暗地裏 祝你日後幸福快樂
多謝你 曾經對我既付出

誰需要日後被誰想起 誰貪你想起我的好處

從你的世界路過 把全盛的我都活過
多謝你教曉左我咩係愛
希望你以後都唔會再遇到我哩d負心漢

離開了你都可以代你歡笑代你哭

就算别離後我亦會痛

曾給你馴服到就像綿羊何解會反咬你一下你知嗎
屌你老母

愛一個人 別太認真
你受傷的眼神 令人心疼
沒有一個人 非要另一個人
才能過一生
你又何苦逼自己 面對傷痕

我知道你很難過
感情的付出 不是真心就會有結果
別問怎麼做 愛才能長久
這道理有一天你會懂
我知道你很難過
昨天是戀人 今天說分手就分手
別問你的痛 要怎麼解脫
多情的人注定 傷得比較久

難道你共我親吻抱擁 之後竟有偏差

若有天因有這段感慨 才珍惜你的所愛
我的離開也是愛

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚
我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

We are never ever ever getting back together

Im drenched in your love

如有天置地門外
成碟青瓜過大海
匆匆 跟你 相望一眼 沒理睬
明日花 昨日已開

給愛麗斯 但你卻是愛美斯
戒指未能合你意 唯有勾一勾手指
愛美斯 但求下次 當你想想我拇指
你願嫁我 便記得講我知

長年的愛比不上一時的高興

那英 - 出賣

回頭望 伴你走 從來未曾幸福過
赴過湯 蹈過火 沿途為何沒愛河

Could be the changing of the seasons
But I don't love you
Anymore

佢見到實知係我 好彩佢冇上連登姐

cuz if you like the way u look that much , oh baby u should go and love yourself

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去

d歌詞中哂point

I know I can treat you better than he can
And any girl like you deserves a gentleman
Tell me why are we wasting time
On all your wasted crying
When you should be with me instead
I know I can treat you better
Better than he can

I miss the taste of a sweeter life
I miss the conversation
I’m searching for a song tonight
I’m changing all of the stations
I like to think that we had it all
We drew a map to a better place
But on that road I took a fall
Oh baby why did you run away?

你勉強說出你愛我的原因
卻說不出你欣賞我哪一種表情
卻說不出在什麼場合我曾讓你分心
說不出 離開的原因

依個時候一定係別來無恙

只知道是时候拿着鲜花
将心爱预留在盟誓之下
共你漫游在天边 看着低洼
想起我俩在某天白头

I tried to be perfect but nothing was worth it
I don't know how it got so bad

笑容看厭 眼中得缺點

一晚可以搞到十幾劑

講上床，你永遠無失威

就在公寓內

任你主宰

遇著天大事情不改

我任你話事，去做愛做事

隨時能開波扑嘢七次，乜鬼姿勢你都知

我做愛做事，我任你話事

平常人一晚只有一次

三分鐘已經終止

竟然冇初戀殘酷物語

You almost made me think I want this
I look at the way we live
And only see things I'd given up

我太少解釋心裡感激 讓你擔心不似被愛

投入過1分鐘足夠一直收藏
承認共你很相襯 但再沒法一起

我爲何未懂得自白 我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立 爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

只期待 後來的你 能快樂
那就是後來的我最想的
後來的我們依然走著 只是不再並肩了 朝各自的人生追尋了

不用擔心得太多 我會一直好好過

我會學著放棄你 是因為我太愛你

今日仲要係你生日（香港時間） 祝你生日快樂 永遠都過得開開心 你幸福 就夠喇

內疚 全首

生活靜靜似是湖水 全為你泛起生氣

但你與我有過的過去 牽涉後代

看不見你的笑 我怎麼睡得着

贈你一吻或許容易 唯獨你是那麼特殊

想你有時會缺氧 嘴角不自覺上揚
呢句歌詞係我同你最初一齊我係個post打過出黎 仲俾你stalk既時候見到
你最近還好嗎 忙碌嗎累嗎 心還會痛嗎